［動森］有冇人搞家庭計劃，拉我一個

NSO家庭計劃，我冇申請學生信用卡搞唔到啊
😭

🙏🏻

家庭計劃12個月295蚊，最多8個人
平均37蚊就可以玩12個月

有！ 點聯絡你？🤔